李卓人：呼籲市民「記得帶錢嚟」六四

李卓人特別呼籲市民「記得帶錢嚟」，用以支持支聯會營運六四臨時紀念館。他指，若要年輕人繼續了解六四真相，紀念館是其中一個方法，去年已有8間學校到場參觀。他希望可以盡快找到地方和資金，建立六四永久紀念館。

另外，支聯會後日（28日）亦會舉辦遊行，下午3時從灣仔修頓球場出發，遊行至中聯辦。蔡耀昌指，28年前的百萬人遊行，同樣是5月28日星期天舉行，呼籲市民周日能參與遊行。

痴撚線，政治乞兒

收到

你地笑鳩佢啦 到時d錢箱又係入滿哂錢 呢班政治撚人又繼續生存

一定有
但年輕人明顯少左好多
上年號稱十二萬人，好多都上左年紀

攞錢黎啦

同熱狗課金一樣

熱狗都未話起熱狗紀念館

CLS

真係食人血饅頭

大難臨頭
已經做到出面

肉撚酸到 點解仲有人去

支持

唔可以比佢抹去歷史

要暴露於人前。

下次係咪直接搶

感謝讀者 李卓人提供笑話

救命呀李卓人

支持六四集會強制收入場費

唔入支聯會個場，自己搞六四集會，等同漢奸

但有一個夢

蔡耀昌條狗賊仲未死

發達夢

六四係鄰國既事
關我咩事？

入錢 入錢 入錢 入錢

今天我

你班水魚課左金未

人唔到，錢要到

忘掉吧

人唔到禮要到

訓教吧

我點解要了解六四真相 關我鳩事

今年64連鬧都廢事，無人理

人地呃香港人就30年
事情係仲大把人支持....

因為中國對香港有主權囉 鄰國

咁即係只要支那對某地方無主權, 當地人就唔駛理六四？

係咪？

人唔到錢都要到

蔡耀昌又哭腔

89年6月，李卓人代表支聯會上京探望學運領袖，任務是把香港人的捐款送給他們，卻遇上六四屠城。李卓人在離開北京時，被北京市公安扣查，並扣留了該筆捐款。根據公安發出的收條，該筆捐款包括港幣1,044,660元、外滙兌換券349,000元及美金50,000元。

唉又俾佢賺一百幾廿萬

公然叫人課金

屌你影印機，來來去去都係呢三句

得支聯會可以搞六四，其他人用其他角度去搞六四就係忘記歷史

D 連登仔係咪個個成升成佛左，可以唔食唔飲做仙人？
人地名正言順講要錢做乜，你唔俾咪唔俾，又唔係偷呃拐騙，扮哂正義忍係到玩中共式批鬥做乜？

好撚核突呀